u11, sony xzp, g6，s8+ 邊部好

如題，謝巴打。

zxp / s8+
g6垃圾
htc=廢物

推u11 xzp

XZP

XZP>U11>S8+>G6

s8>xzp>u 11>g6

g6 行821。。。 唔同lv

Xzp

u11

係夜拍好撚垃圾
速度黎講係4部入面最快

xzp=u11>s8

g6唔係呢個lv

u11>xzp>s8>>>g6

u11>zxp>s8>>>>g6

on9

G6 粒cpu唔掂啦

sony

s8+>g6>Sony>u11

s8+最靚(我覺得)，影相對焦好快，而且聽講plus個電好不得了，排最頭

g6個樣都算唔錯，mon用新比例好過sony同htc，兼且我自己用過四部lg機so far四新機喺我trade走之前都冇壞(g3仲用緊)，可能我好彩啦，所以我覺得lg都ok嘅

sony全部嘅都好似一般般，又太差又唔係最好咁，用過xperia z好撚辣手，唔知而家改善咗未，個design同htc一樣都係用咗n年，不過都係型仔過htc，所以排第三

u11除咗多個壓力感應做特定apps嘅short cut之外我真係諗唔到佢有咩位比其他三部機突出嘅地方，四部機佢最樣衰所以排最尾

基本上係睇樣排

s8+仲用緊qc 2.0
咩年代既機黎

g6 用緊 s821 已經輸咗啦

基本上只係諗緊 U11 or XZP

真心上面排名果d
g6唔係最尾跟本唔洗睇

821排得高過835，唔講仲以為要掉轉順序睇

睇左果句就知條友乜都唔識扮有料